所有set過RB嘅手足即刻入嚟！！！

我明白和理非唔敢上前線
但係又想做啲嘢，
但係好唔可以唔好每次
都封死晒啲逃生路線？

為set而set只係會
令到前線同自己人走唔到。

要記住，rb嘅目的係要擋狗車而唔係人，
你令到狗車行唔到防暴自然都唔會推得遠，
因為佢哋一定要車做backup。
所以用雜物同碎石擺馬路已經足夠。

講多次，唔好為封而封！！！

推

幫手推啊如果唔係更多手足會俾狗拉